想以死明志嘅請你好好放低！！

邊個再話想死
我就屌撚醒你！！！

我唔會求你唔好死
我依家係唔撚準你死！！

你知唔知自己係幾撚咁重要呀！！！
你知唔知我地真係冇左你唔得呀！！

你係主角！！係英雄呀！！
場戲先啱啱開波
你有見過主角一出場就死架咩！
冇錯依家嘅你係好辛苦好無助
所有主角都係咁架啦！
一拳超人都要練三年啦！
一切嘅磨練都會令你變強
直到打低邪惡！！！

如果你係搵唔到意義嘅
我就俾個你！！
就係陪我地一齊打贏呢場仗
一齊做歷史嘅見證！！！

如果你呢一刻仲係有以死明志嘅諗法
我要你即刻放低呢到所有野！！！
唔好再理呢件事
做返平時嘅你
旅行打卡食飯唱k宵夜直落
直到你做返自己

我唔介意你放棄呢到
但係我唔俾你放棄自己條命！！！

p.s.舊post

無錯 無主角一出場就死 甚至套劇完都唔會死
唔好放棄呀香港人

帶埋d狗一齊走

陪我起碼打柒幾件藍絲再諗死唔死呢個問題

香港需要大家！！！
一個都不能少！！！！

無錯, 齣戲仲未完場, 結局倘未揭曉你就中途離場, 你甘心咩?

唔撚比你死!!!!!!唔可以早死過林奠!!!!!!!!!!!

Push

要死嘅就同對面同歸於盡啦
我地就死咗三個，班狗就咩事都無
覺得無希望唔想再玩唔緊要，但點都要最少都一換一